[義海區] 紅色iphone 輸少當嬴 逃生出口 轉讓

大紅128gb 原價$7,388
九龍區包拎到樓下交收 $7000, -388

共2部

蝕d 平賣比巴打好過打電話去apple R 爛腳

樓主咁慘 幫推

精神上支持樓主

R 下有 $766 , 唔怕R 呀

舉比先達輸5/600, 不如比巴打

義海人踩人準備

Hi 義海

btw, xx is 20.

樓主

幾廿蚊唔好計 十二蚊當水腳費
明唔明

我只係以為佢話屌蝕俾先達不如蝕俾巴打
點知仲賣得高過俾先達...

佢傻鳩左 逃生門已關 遲下平成千

$6900 收大紅128一部
即日交收 即場拆

Aos輸15%都係呢個數左右
除非有人咁醒走去ir啦
我估保底有-800既

義海價，6700 大紅 128 gb
幫到盡了

大紅 256 7600
直送樓下

咁先達都收緊69xx 時，我分開賣逐部要時間交收&真正用家係先達都起馬71/72先買到
7000唔算離譜掛？

btw, iphone 7 尾水時我都義海先達價+100 係先達門口買左兩部黎用，互相幫忙姐

你咪繼續strong hold囉

留名跟進

留明等睇樓主仲未賣到，但公司貨就到左，個價再隊落多幾百

又係我
艾邦拉荷巴打
唔好講咁多 我知各位巴打好心急 無計啦iphone 5唔知做乜Seven事 跌到扒左係度
你係唔係好驚冇人收呢 但又打唔通800喔
點算好
唔洗怕 小弟成日落老蘭 落得老蘭食港女緊係要部最新既iphone架啦 如果唔係點顯得出港女無知 我老細成日話呀 港女一勁日篤篤篤篤部iphone 乜向左走向右走都唔識 冇向左走向右走用 但我成日同我老細講 無知先最好 佢咁醒有Seven用 過人世咩
不過小弟訂得多 俾apple black list左 老細order我 想要幾部黎落老蘭方便下 咁佢又要我又要 點算好呢
唔緊要 小弟最鍾意幫巴打 而家推出義海豪情超筍價俾大家
當你走到埋去日泡 高登蘋果 艾吹 同埋潮洲佬都同你話唔收
係唔係會感到好無助 感到被孤立 係度怨天怨地怨人怨屎忽 點解唔早D到 點解要落ORDER
唔講咁多 有巴打會話勁我打咁多野出黎都係簡單幾句搞掂 晒左佢成分鐘去睇我呢段收機自白
拿 睇完呢D肺腑之言 巴絲打你唔好感動住
而家我以超筍價 以APPLE IPO * 0.86 收IPHONE 7
有巴打會Hi勁我咁向左走向右走低
我可以好理直氣壯話俾你知 一D都唔低
點解 如果冇人收 你IPO要硬食 入場都五千幾啦 你執返4千幾起碼唔洗輸晒先 仲有既係 你用你張卡買 有D乜野 自己計啦 唔洗唱通街
你又會Hi勁我 Hi 放返俾APPLE囉
我又可以大大聲聲咁講俾你聽 隨便
點解 如果你由PI轉左PFS 當初大家係呢個STAGE轉左 係唔係開心過射精啦 但今時唔同往日啦 800打唔通 打得通都要俾APPLE食返15% 仲要冇埋積分呀 乜向左走向右走野 茄鼠多啦 長想前 貓屎呀 乜都冇喔 仲要蝕過放比我 你拎到部機 可以影相俾女神睇 話俾佢聽 你訂左十條 一般人都知道架啦 十條要成558800架嘛 到埋貨 女神一睇就知你係有錢私樓仔 日日都有私竇俾你中出廿連發 晚晚都高潮疊起 你係毒向左走向右走 諗起都過癮 好多人聽過碌卡買車 你可以碌卡買樓 仲要既係 你嬴埋APPLE 1%利潤 點解 O岩先咪講左 我出價比APPLE高1% 558800既1% 5588 拿 唔好睇小呢5588 已經係一部IPHONE 7 你已經賺多部IPHONE 7 32GB啦
如果各位巴絲打有需要 請即PM

特別幫你改成iphone 7

開頭冇改

哎呀 屌 邊個幫我改手人手fliter

咁撚鍾意抄呀拿

收細紅 128gb 或樓下
價你出

賺里數同積分都賺到fatfat

AOS -15% = 6279.8 無眼睇囉，快快趣趣過先達啦⋯⋯

放大紅128 一部

收大紅128， $6800

有無巴打收機 大紅128 大紅256
價錢可議
請出價

大紅128 點賣法 收一部

大紅128 6500
256 7200 即用

收大紅128 6500HKD

口口聲聲話平賣比巴打
其實未又係炒衰左乞人地買
如果炒得起你又係唔係平賣巴打？

食屎啦 抵你抄燶

俾我就唔益先達狗啦
益自己 自用最好

300蚊
幫到盡

跟post 放大紅128 蝕少當贏 pm,唔想俾先達狗

地點時間就巴打，只求放左佢

自用啦廢柴

學人炒機丫拿 屌你老母

輸打贏要食屎狗

6500收大紅128

收機，收機咩機都收
高過st
telegram 我

今日先達收緊$6900 大紅128

原價-800收大細紅
只要一部
tg:redzero213

企去store門口拎住部機賣啦

-$300 放細紅 128gb

有意tg: qwe15hk

1$收

點解會覺得紅色iphone 炒得起?

你最撚勁啦一早知炒唔起

蝕死你班冚家鈴

今日最中肯

5900收細紅
Tg: chutsi

6500收大紅256

4000 大紅
tg jacqfraj

其他高價過我果d唔收既時候我都收

6800收 大紅128
聽日到既AOS貨都得

6700 收128大紅
TG: lun199258

收大紅128 $6500
tg:LihkgJJJ

Strong hold到最後吧智慧者們
留守到最後就是勝利
迎接+3888的日子 中國紅萬歲！

係你蠢姐

今日AOS未返貨就6920
聽日大貨一到就冇人知啦

講得無錯

6000收大紅

出咁高？5800得啦

部嘢炒唔起主要係配色真係太柒

$6700收部大紅128
留telegram

咩中國紅 愛滋紅呀

小弟 $10同你收

收一部細紅 256
請出價
Telegram : crusade1

$6700 收大紅128 gb

聽日大貨到，留明等睇先達價大瀉

先達會唔會唔接貨 ？

未出之前apple business team send咗個email比我，提我買，識買一定上連登買。

義海區到時唔賣平啲開定個填海區啦

想收細紅128

愛滋phone

聽日到既巴打會唔會拒收?

逃生出口

收細紅128 6000自用

Tg: qwe15hk

Pm我 今日拎機

收細紅128 $4000 自用

收大紅128自用

6500$ 收大經血紅128
自用架

放大紅128
$6800

唔想益先達

收細紅128
$5600 可議
tg: hohooooo

放大紅128
港島區

放大紅128 $6788

收細紅5400
Tg kkk369

除左中國人會買部全紅機以示愛國(可能再貼埋5粒星星貼紙)
諗唔到有咩人會買隻咁大陸味顏色既手機

收大細紅128
TG:redzero213
只要一部

其實我覺得幾靚 可能我個人本身鐘意紅色
但嗰日我夜晚睇都仲係30號到都知咩事啦

收細128紅
Tg: chutsi

收細紅 256

Telegram : crusade1

6700收 大紅128 九龍塘交收

炒nokia反而有三舊四舊賺

小紅128

TG: rediphone

原價-700 收大128 留contact

6700收部大紅128

今日1點ST 大紅都已經收6700
夜D 6500 都未必有

Sorry 更正收大紅256
Tg我

st做緊$67xx
大紅128

收定賣先

收機價，st9邊會咁撚有性
$6700賣

你話呢

jk可能多一二拾
我頭先喺西吹放，問價巴打喺jk收＄

放大紅128，今晚屯元天交收$6800

收大紅全新128 256都得
荃灣區 即日交收
有意tg我: chutsi

收大紅128
6700自用
tg: wai1123

大紅128換大黑128一部，有無人換

連登賣野你唔係免費兼送上門都唔使旨意有正評

大紅128 6700
屯元天

放細紅128 tg:moneyrush

收細紅256

收大紅128 $6700

收一部128細紅 5700自用

tg:Iwant128rsip

跟隊掛單收大紅128 $6600
調景嶺交收

PM

另收全新128大機任何色一部
TG: wai1123

今日西吹$5880 (細128)

我想換不過部機用左三個月

收細紅128 $5700
有意telegram: uhihi123

6000收大紅256

大紅128換（細紅128+錢）

放大紅128 主屯元天

試排6100

放大紅128 可驗貨

Email
Japanwaiwai06@gmail.com

大紅 128
6600

收大紅128whtsapp 6700 59743232

收大紅 128 6500

收大紅128 or收全新128大機任何色一部
TG: wai1123

放大紅128 $7388

放大紅128 $6750

巴打我佩服你既勇氣 , 加油

放細紅128，

TG: rediphone

放大紅128 $7700

我信重有得炒

放一部細紅 128 5800
Telegram kelkel18889

收大紅128 7250

貴過walk in👍

TG: silton

telegram :TT130K

放兩部大紅256GB
TG: RMFC80

放 7+ 128GB 6850

Telegram : TT130K

收大紅 128 6600
TG: @toriyamayua

收細紅128 5600
tg ky_iphone

收機，收機
高過st
telegram 我 fatbm030413

大紅256 拎上華強唔洗蝕，港行需求強大，其他輸400+以上。
但過關自行承擔風險。

想問價：

收大細紅128

只要1部
TG:redzero213

收大紅 128 6700

tg ：yuinia122

$5700收細紅128

代fd 賣 大紅128一部

telegram:abcdefg111

入黎恥笑

放大紅 128 plus
6900

Tg : abletouse

放細紅256 tg:hinsiu1224

放 大紅128, $6800
Tg : PolarBear0911

岩岩買左部 6700

放大紅 128 6700
tg: silton

轉收大紅256
一部老母用
7600

先達都收緊6740喎

想放一部大紅256gb

收大/細紅 128 一部
只收一部意TG
@zaluki3

已放

放大紅256 $7700
tg @smartieb

部機咁柒都炒得起？

放大紅128
@6850
Tg:lihkg689

Push

放原盒順豐大紅128 $6700 觀塘即日交收

放大紅128一部 6800
地點九龍新界就你
tg @abcoooo

一間ST 果班人開6500 你咪又係死死地氣比佢地

放大紅128

$6800

TG
Universal5656

放 大紅128, $6750
Tg : PolarBear0911

Apple 9月出新機 ip7又會-$800左右
要ip7轉機嘅都轉晒
紅蟹真係睇路...
128gb $6600會考慮下做孝子
有意pm

收大紅 $500

1$ 收晒

6388係心理關口

收大紅128

$6500

放細紅256gb

大紅128，收$5000

放細紅256gb $6800

收大紅6600 128 tg zaluki3

St 6730

排大經血紅128 $6500

收機
please telegram tte8883
now@mk fast trade
大128 6750
大256 7520
細機待覆

收機
please telegram tte8883
now@mk fast trade
小128 5820
小256 6620
大128 6750
大256 7520

收大細紅 只要一部
TG:redzero213

大紅128
6800hkd
有兩部

tg:monet17

放大紅 128

$6900

Push

有單， 全港交收

放大紅 128

$6850

今日旺角交收

Any time any place

幫大陸朋友買，收大紅128 $6988。只限6部
尖咀交收

4點前中港城交收

收機
please telegram tte8883
now@mk fast trade
小128 5800
小256 6600
大128 6700
大256 7500

Tg manutdnoone

大獲 愈來愈低

賣大紅6500快pm

大陸同事想要4部大紅128 今日內交收

有冇亮黑 / 金？

想問下walk in apple store會唔會有得買大紅128

tg:monet17

點聯絡？有4部

tg: monet17

Tg abletouse

撚狗撚得好開心
大128收一部
自己出價
Tg anthonygolden

而家係尖咀

小紅128
$6280 收 有意tg lhmlhm

收大細紅128
只要一部
TG:redzero213

賣大紅蟹 256 $7800
有意pm

賣大紅蟹 256 $7800
有意tg yuen24

收機
please telegram tte8883
now@東鐵線 fast trade
小128 5800
小256 6600
大128 6700
大256 7450

收 ip7 128
$5650
Tg@shuuum

有無st live

放大紅plus 128gb
6850

Tg: abletouse

收細128
Tg@shuuum

放2部 大紅128
$6700

收一部128細紅
5750
Tg:James123456789
今晚11點九龍灣交收

收一部大紅 128 $6550

Tg:mmmrun

急要兩部大紅128，$7000/1，pm 我，7點前要

Push

全香港交收

收一部細紅256gb 自用，tg@speriax

轉收大紅256
一部老母用
7500

Telegram: Mmm7790

放大紅128
6800

放大紅plus 128gb
6850
有正本電子發票

Tg: abletouse

收機收機
telegram fatbm40313

哎唷唷炒狗蝕錢呀？

放大紅128

$6800

Tg: universal5656

放大紅plus 128gb
6830
有正本電子發票

Tg: abletouse

收機，telegram 我
fatbm040313

收細紅 自用
tg loka0310

放大紅256 $7800
Tg yuen24

放 大紅 128
6900

大紅128
原7388 現6750
可即日交收
Tg isumuu

先達我琴日放6740
又唔使PRINT單
等錢洗去放

收細紅128 原封一部，
先達價+50$
柴灣交收
Tg: ihatest9

唔等錢洗唔通你唔放咩

抵撚死 炒得咁開心

蝕到pk 仲咁大聲，on9

收一部大紅128自用, 要有正本單, 直接tg我價錢

tg:

都係唔要了, 出面買其他色都係6800左右

放一部 大紅128 全新，
屯元天送到你樓下 6750

Pm thank 巴打！

想買啞黑 邊到有$6800？

Sh到九月出新個價會跌成點

csl 剩機, 不過唔知齊唔齊色

收機，please telegram tte8883

收一部大128，邊隻色最平要邊隻，好似而家JB最平

要簽約?

收部細紅128
有意留價留tg

收機
now@mk fast trade
可就港島或旺角附近/東鐵線
please telegram tte8883